而家先知連登一堆futu廣告

連登真係香港最大愛國網上討論平台

靜啦，無取代唔計，搵大陸錢洗喺黃店到唔計，你新黎定五毛分化